肥普 : 我也不喜歡VAR

在香港時間今天淩晨進行的聯賽盃4強首回合較量中，熱刺主場1比0戰勝車路士，賽後熱刺教練普捷天奴出席新聞記者會，接受了媒體的採訪。

VAR在比賽中的作用

「這項技術仍在發展中，我們需要共同努力，確定何時使用這個系統。我不喜歡VAR。今天我們從這項技術中得到了好處，但在觀看了世界盃和西甲聯賽後，我發現從引入VAR的那天起，沒人對此感到開心。」

「獲利當然是好事，但我不喜歡以這樣的方式贏得比賽。我希望這項技術能夠以另一種更明確的方式影響比賽。你無法阻止科技前進的腳步，但我們為一個判罰等了這麼久，也不清楚VAR判罰的具體規則是什麼。」

「我每週都看西甲比賽，沒有人對VAR感到高興，無論是大球會還是小球會，無論在為冠軍還是為護級而戰，沒有人為這個系統的表現感到高興。這對我們來說是一個很好的例子。我們有六個月的時間來改進這個系統，還有很多工作要做。」

其實我真係唔明點解肥普咁憎VAR

因為4-6個球證判岩係職責
為左人為錯誤哂成分鐘睇搞到場波斷斷續續
好似玩具咁 有咩好睇

世界盃果時證明左睇var帶黎嘅唔係打斷氣氛
反而係更加緊張
同埋var又唔係咩犯規都用，點會斷斷續續

可能係因為禁區外只要球證睇唔到，就做乜都得

禁區入面掂到條毛都會無限放大輸12

我都覺世界盃睇var
個氣氛無減到
依然好緊張
最大問題係 根本由球證決定睇唔睇var好ON9
好多位應該要睇 又無睇到

唔係球證唔通觀眾投票？
咁你不如話由球證決定判決好on9喇

我反而覺得唔係氣氛打斷既問題
係一班球員高強度踢緊波突然停一兩分鐘
影響到球員節奏

法國對澳洲個場已經斷斷續續
韓國對瑞典又係等半分鐘先吹番
之後巴西對瑞士已經屌用VAR準則係咩
淘汰賽已經避得就避

天口㷫睇一兩分鐘就冇事姐
冬天成個人暖哂突然凍2分鐘

VAR一出就同入球/紅牌有關 踢開mma點會唔怕 場場幾次實嚇親
未來隊真係要習慣定未來科技

乜呀
我諗樓上意思係好似網球咁
coach可以challenge個判決睇replay
但只限某啲情況同次數, challenge失敗就再無機會
呢個一直都有人建議過

但你點會諗到係觀眾投票咁離譜

之前都有人講過教練提出var
但怕比人用黎拖時間

熱要練到出手快到連機都影唔到先得

怕拖時間 咁補時嘅作用係?

其實最大問題係除左時間之外 仲有係使用嘅準則同方式根本都仲鳩流流